---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20494"
date: "2015-04-19T15:46:41"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich vergaß natürlich den Quellenhinweis: Dies hier ist nur der Versuch Kasperles Vorlage kleiner zu bauen. Das ist aber nicht das Ende hier, sondern nur ein Weg. Da gibt's noch viel auzuloten, glaube ich.

Gruß,
Stefan